%Logbog for Michael
\subsection{Uge 06} %2014-2-3 til 2014-2-9
\begin{itemize*}
\item Finde sammen i projektgrupper.
\item Indledende møder omkring ideer til projekt.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 07} %2014-2-10 til 2014-2-16
\begin{itemize*}
\item Møder i gruppen angående ideer til projekt.
\item Udarbejdet forslag til projektdefinition.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 08} %2014-2-17 til 2014-2-23
\begin{itemize*}
\item  Udarbejdet forslag til use cases, samt use case 	diagram.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 09} %2014-2-24 til 2014-3-2
\begin{itemize*}
\item Use case diagram, samt use cases.
\item Ikke funktionelle krav.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 10} %2014-3-3 til 2014-3-9
\begin{itemize*}
\item Undersøgelse og udarbejdelse af stresstestspecifikation.
\item Rettelser i rapport foretaget, så den er klar til review.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 11} %2014-3-10 til 2014-3-16
\begin{itemize*}
\item Review af vores egen kravspec.
\item Review af gruppe 4's kravspec
\item Diverse rettelser i kravspecifikationen efter review.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 12} %2014-3-17 til 2014-3-23
\begin{itemize*}
\item Bdd (overordnet system kontekst).
\item Ibd (system logisk).
\end{itemize*}
\subsection{Uge 13} %2014-3-24 til 2014-3-30
\begin{itemize*}
\item Rettet ibd (logisk).
\item Applikationsmodel for UC1.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 14} %2014-3-31 til 2014-4-6
\begin{itemize*}
\item Research omkring betalingsform+bestilling.
\item Tilrettet applikationsmodel (UC1).
\item Generelle rettelser i fællesskab (systemarkitektur).
\item Tilføjet billeder.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 15} %2014-4-7 til 2014-4-13
\begin{itemize*}
\item Systemarkitektur gøres klar til review.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 16} %2014-4-14 til 2014-4-20
\begin{itemize*}
\item Ikke beskæftiget sig med projekt.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 17} %2014-4-21 til 2014-4-27
\begin{itemize*}
\item Opbyggelse af multilayered softwarearkitektur, herunder påbegyndelse af dokumentation.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 18} %2014-4-28 til 2014-5-4
\begin{itemize*}
\item Implementering af software klasser, samt test heraf.
\item Slik-database.
\item Påbegyndt GUI programmering.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 19} %2014-5-5 til 2014-5-11
\begin{itemize*}
\item Opsætning af GUI (Køb slik og servicemode).
\item Implementation af GUI.
\item Dokumentation af GUI design.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 20} %2014-5-12 til 2014-5-18
\begin{itemize*}
\item  Dokumentation af GUI implementering, samt softwareklasser.
\item Test af Slik-o-mat.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 21} %2014-5-19 til 2014-5-25
\begin{itemize*}
\item Dokumentation.
\item Rapportskrivning.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 22} %2014-5-26 til 2014-6-1
\begin{itemize*}
\item Dokumentation.
\item Rapportskrivning.
\item Gennemgang og rettelser af dokumentation og rapport.
\end{itemize*}